Mon display問題

撻著左部腦、cpu風扇識郁、主機+mouse+keyboard有著燈，但moon display唔到出黎亦都無"必"聲係咪主要都係老母版出事(本身有顯你老母卡,試過插onboard display)
屋企部老爺機又死左啦